［一擊必殺］一人一個打交嘅時候嘅必殺技

無論有學功夫 定係打爛仔交
都會有機會遇到需要面對衝突嘅情況

身經百戰嘅你哋
又有冇一招半招傍身呢
各路高手 請出招

𡃶春袋

除褲

處男學咩人打交

搓包剪揼決勝負

哭

小弟呢排回味緊黑崎娘娘呢招，咁值得回味，梗係想學啦：